{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_034042",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "null",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101971",
        "collectedDate": "2023-09-07",
        "publishedDate": "2020-12-30",
        "domain": "자연관광",
        "title": "富春亭苑林_1"
    },
    "text": "富春亭苑林\n東屋に宿る義兵長の忠義 全羅南道・長興の耽津江の近くには忠義の精神が宿った東屋、富春亭があります。富春亭は、松をはじめ多種の樹木が植わっている小さな丘の上から耽津江を眺める位置にありますが、美しい耽津江の景観と周辺の森林を合わせて富春亭苑林と呼びます。 富春亭の元の名前は清頴亭です。朝鮮時代に清頴(チョンヨン)・ムン・ヒゲが東屋を建設し、自分の号をとって名前をつけたと言います。彼は、文禄の役で父親を補佐して義兵を起こし､慶長の役では息子たちとともに戦いました。国への忠心は官職を降りてからも変わることなく、毎日東屋で国王の方向に向かって遥拝していたそうです。 それを見た孫は、祖父の忠心を記念するために、そこに「望君台碑」を建て、東屋の下の岸辺にある岩には、彼の忠義を慕っていた文章家の玉峯・ペク・グァンフンが「龍湖」という字を刻みました。玉峯は、岐山八賢の一人でもあります。 後日、淸風金氏の子孫、キム・ギソン氏が清頴亭を買い取って、今のように改築し、名前も富春亭に変えました。青い森に包まれた静かな東屋で、昔の忠臣に想いをはせてみるのはいかがでしょうか。",
    "QA": [
        {
            "question": "富春亭はどこに位置していますか？",
            "answer": "富春亭は全羅南道・長興の耽津江の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "東屋の元の名前は何ですか？",
            "answer": "東屋の元の名前は清頴亭です。"
        },
        {
            "question": "清頴亭を建設した人物は誰ですか？",
            "answer": "清頴亭を建設したのは清頴(チョンヨン)・ムン・ヒゲです。"
        },
        {
            "question": "清頴・ムン・ヒゲはどのような義兵活動を行いましたか？",
            "answer": "清頴・ムン・ヒゲは朝鮮時代に父親を補佐して義兵を起こし、慶長の役では息子たちとともに戦いました。"
        },
        {
            "question": "富春亭の周辺の景観にはどのようなものがありますか？",
            "answer": "富春亭の周辺には美しい耽津江の景観と多種の樹木が植わった森林があります。"
        },
        {
            "question": "清頴亭を買い取ったのは誰ですか？",
            "answer": "清頴亭を買い取ったのは淸風金氏の子孫、キム・ギソン氏です。"
        },
        {
            "question": "富春亭の名前は誰によって変えられましたか？",
            "answer": "富春亭の名前は淸風金氏の子孫、キム・ギソン氏によって変えられました。"
        },
        {
            "question": "富春亭の周辺にある岩には何が刻まれていますか？",
            "answer": "富春亭の周辺にある岩には文章家の玉峯・ペク・グァンフンが「龍湖」という字を刻みました。"
        },
        {
            "question": "東屋の下の岸辺に何が建てられましたか？",
            "answer": "東屋の下の岸辺には祖父の忠心を記念するために「望君台碑」が建てられました。"
        },
        {
            "question": "東屋で忠義を示した人物は誰ですか？",
            "answer": "東屋で忠義を示した人物は文章家の玉峯・ペク・グァンフンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 379
    }
}